茵怡花園有野豬

popo的剋星出場了

新職業 小精靈訓練員

諗起佢

隔撚住十幾廿米, 攞起部電話影, 本身巢緊野食都即刻怒啤我

快D上返山 成街TG

有冇諗過有個職業叫野豬師？

我頭先屎忽痕藍田行入將軍澳, 好彩佢落左山炸, 如果唔係就到我gg喇

連野豬都出埋黎遍地開花

馴服佢 聽日帶隻連豬出黎打仗

可以點利用佢

手足

勇武野豬一打六黑狗

呢隻喺度好耐了，應該有人餵開

而家d狗見到應該會直接打死

有人餵開既野話佢地警覺性係咪都會依然係咁高? 之後我行到去電話機房出面, 有一堆矮矮地既草叢, 都有動靜, D聲聽落去感覺果隻"生物"既身型至少都大隻過poodle, 莫非.........

未必
豬乸可能會捉返去強姦

推

豬應該都識認人呱

正想講